今日發現炒股真係唔洗腦

孖爆騰訊牛 再扑暈自己一日就已經可以發達

有得賺好賺

衣家唔賺就真係無

用腦反而奶哂野

Double再double好快變富豪

早兩年見到個post已經做到億期富翁

變到人多衝埋去圍爐就okay

你咁諗己經好有腦啦ching

用腦通常都仆街
唔用腦鳩衝700反而傻人有傻福

呢個真
自以爲有腦會輸得好慘

係，啲on9仔買牛仲要諗咩價走咩價入賺波幅，好似師奶咁，四點夠鐘買餸就送最著數